連登下下咁易將d女形容「女神」「靚」，遲下男人地位變地底泥

所以有人句句都臭雞搵勻返 打和

要將香港變成印度

時下21世紀既女仔太外週邊產品
基本上普通執下行出黎都會有返咁既樣 並無特別
無必要吹到恆一恆

女人就係用嚟打

岩，而家d女，特別係香港地，只係消耗緊香港男性對佢地既包容。
港女今時今日睇落著數，只係香港男性賦予。"揸住閪毛當令箭"呢個大泡沫睇下幾時爆

你平行時空姐
連登乜女都話柒嫁喎成日her nose is too big
明星都話到人豬西